【千古世紀之迷】點解支那呢個垃圾共慘政權可以大國勃起？

全部死既死
國家變垃圾
共慘主義根本係弱智
目前得返4個國家係垃圾共狗主義
如果計埋香港 5個
馬列毛習4大弱智 點搞到共產主義 可以崛起？

脫貧 習大大維尼 得返22日期限
連脫貧都可以造假
貪官多撚到牛毛咁
屌
1個地方貪官隨便都貪10億以上

班支那人拎住幾千蚊人仔個月仲歌頌黨比飯佢地食

中國同越南係靠改革開放搞市場經濟崛起，同共產主義無關

改革開放 個concept 幾好
好個班人 文革，64死哂
得番班智將搞開放

馬克思主義只係糖衣毒藥

即係資本主義？
或者權貴式資本主義？
中國得個9千萬黨狗官係gdp?

十億奴隸一人賺一蚊都十億啦
你可以掉轉諗 如果中國跟美國果套會更強大